{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6891771'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-07-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈치손질과 기름 튀김방지 살만 잘 발라먹는 갈치구이"
    },
    "text": "タチウオの手入れと油はね防止の身だけよく取って食べるタチウオの切り身の塩焼き.\\n\n済州タチウオはふっくらしていて、かなり太った。 魚としてタチウオは味と品質が優れているため、誰もが好む。 太刀魚を焼いて食べようが煮詰めて食べようが、どれもおいしい。 私は太刀魚からうろこをきれいに取る。 うろこが生臭さと食中毒を引き起こす可能性があるため、うろこを信頼なく残しておかない。 実際に食べてみると、うろこがある場合は生臭い味がし、私の口にはよくない。 それでうろこを手入れした太刀魚に下味をつけて焼くと身が多く薄くなって口の中で優しく溶ける。 今は肉厚のタチウオをおいしく焼いて週末を楽しもう。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : タチウオ、小麦粉、ブドウ種子油、塩or味塩、レシピ : タチウオをきれいに手入れします。塩や味塩で下味をつけます 塩味のきいた太刀魚に小麦粉をまぶします。甘いフライパンにブドウ種子油を入れます 中火にしてタチウオをのせます こんがりとまんべんなく焼き上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "タチウオの手入れをする理由は何ですか？",
            "answer": "うろこが生臭さと食中毒を引き起こす可能性があるため、うろこをきれいに取り除きます。"
        },
        {
            "question": "タチウオを焼く際に何を使いますか？",
            "answer": "タチウオを焼く際には、ブドウ種子油を使用します。"
        },
        {
            "question": "タチウオの塩焼きのレシピはありますか？",
            "answer": "タチウオをきれいに手入れし、塩や味塩で下味をつけ、小麦粉をまぶしてブドウ種子油でこんがりと焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "タチウオの手入れをしないとどうなりますか？",
            "answer": "タチウオの手入れをしないと、うろこが残り生臭い味になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "タチウオの手入れ後、どのように焼きますか？",
            "answer": "タチウオの手入れ後、小麦粉をまぶしてブドウ種子油でこんがりと焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "タチウオの下味には何を使いますか？",
            "answer": "タチウオの下味には塩や味塩を使います。"
        },
        {
            "question": "タチウオを焼く際の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "タチウオを焼く際の調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "タチウオの切り身の塩焼きをする際に注意する点はありますか？",
            "answer": "タチウオの切り身の塩焼きをする際には油はね防止のために身だけをよく取っておくことが大切です。"
        },
        {
            "question": "タチウオの特徴は何ですか？",
            "answer": "タチウオはふっくらしていて、かなり太った魚です。味と品質も優れています。"
        },
        {
            "question": "タチウオの料理方法は他にありますか？",
            "answer": "タチウオは焼いて食べる他にも煮詰めて食べるなど、さまざまな料理方法があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 402
    }
}